究竟藍染既卍解係乜撚野?

點解可以大結局埋都未撚講過
係一句都未撚提過藍染既卍解呀屌你老母
屌佢老味 一開始一出場個陣型到仆街 搞到人地鬼死咁撚期待佢卍解有幾撚勁
點知 之後拎左粒鳩屎崩玉之後
就係咁膨脹鳩打 最後打到連把刀都唔撚要
仲好意思話 崩玉認為我已經唔再需要斬魄刀
事實上就係一個連卍解都唔識既撚樣
好啦 之後千年血戰 連D乜柒春水都開卍解啦
搞到我又有少少期待 藍染點樣用卍解屌打預知天地萬物既友哈
點知!!點知!!出個破道九十九連少少效果都無
仲要比友哈拎佢過去串人 敗者的習性個句笑鳩番佢
打到最後連鏡花水月都斷撚埋
但係卍解就連提都未撚提過 屌佢老母
真係好撚嬲呀

聽過一個理論就係話藍柒唔撚識卍解 用始解fake鳩全世界人以為佢識卍解

諗落都似
話哂佢個陣講完個真始解
D隊長都問佢咩唔係流水系乜乜柒柒之類 總之班隊長就好撚疑惑啦屌

久保：我都唔知

劇場版用

我有卍解我洗輸

出個好似碎蜂咁垃圾既卍解咪又係哂氣

卍解可能係無限月讀咁掛

始解本來吉兩下就必死
人地靈壓勁d 就比人破左
支卐解仲on9

二擊決殺

我靈壓高過你，呢d野對我無用，收皮啦

個必字真係笑鳩死人

唔記得左睇到第幾話，淨係記得石田幫友哈打一護 係第幾 ？

仲咁執著做咩

出完一護個主角位仲保唔保得住

做乜咁睇唔開

根本就係設定出黎太不堪入目
過唔到自己或者編輯果關
未完成套漫畫就完左

始解太勁,收唔到科,諗唔到卍解

佢最終章除左引體上升，整刀碎同結婚生仔仲做過d咩
藍染同完現術果個人兩個都夠收友哈皮啦

個仔仲勁撚過佢

你幾時產生左藍染有卍解既幻覺？

其實應該至少出番本公式書
講下未開既卍解係咩黎
咁樣突然完左成世無下落真係好撚鳩

你有卍解你死左啦！

哦！ 唔通冇卍解果個贏咩

聽過一個理論就係話作者諗唔到一個比鏡花水月更強的卍解,
就算有,寫到藍染咁撚屈之後D劇情好難處理

個個中哂鏡花水月以為佢有卍解。
Btw 我覺得總隊長果個卍解好型棍

型得個一集

就像煙花一樣

都好過垃圾柒番谷

其實佢一早出左卍解
你地而家見到既所有劇情都係佢編定既

柒番谷啲招應該數一數二勁 久保都用左好多筆墨去畫

但奈何死神個故事永遠都係：正派ｖｓ敵人＞正派放大招＞敵人更大招＞主角出場開外掛救援

而柒番谷永遠都係一開始果個正派

講柒 我覺得無人及得上樓十郎開卍解個幕

成套死神就係藍柒既卍解

兩擊必殺

藍染嘅卍解就係令對手產生佢冇用鏡花水月嘅能力但其實佢真係冇用到但令對手產生佢冇用鏡花水月嘅能力但其實佢真係冇用到其實只係對手中左鏡花水月嘅錯覺

自爆能力
人地吉爆自己耳膜就破左

其實我覺得鏡花水月已經係卍解，之後藍染催眠人地以為係始解，其實佢話係展示始解果時已經開左卍解催眠左佢地
可能1999

藍染有卍解 一護可以係咁先
藍染有卍解 猶哈巴赫都可以係咁先

藍染作為第一BOSS 一招完全催眠就超越所有大佬啦 仲洗卍解咩

藍染表示，無一個角色值得佢出卍解

柒番谷以量取勝

有冇諗過碎蜂果下其實已經中左幻覺吉唔到藍染

最主要係柒番谷既人氣好撚高 所以久保成日要諗計比佢型下等班腐女出水
但係佢實力又唔撚係勁 所以次次型完都柒到仆街

最後邊個打贏友哈??

係藍染

把刀爆完又爆嗰個

一護個仔 單手捏爆左

其實好似所有幻覺系都無出卍解 平子嗰個都無出

平子出始解果集幕其實幾型
解釋左平時做乜春要倒吊自己
然後撚左藍染一獲

點知下集就比藍染秒番轉頭 原來根本無中到
全程都係平子自己喺度打飛機

平子 浮竹 藍染 無出過
卯之花 出左但無解釋
夜一 連有無斬魄刀都成問題

浮竹真係好想知
明明雙魚鯉型到仆街
仲要臨尾得返佢一把係雙刀 點知無啦啦寫死左

有無人講下初期果幾條友最後有乜用

好記得久保話千血會出埋夜一把刀
所以我好懷疑個陣浦原拍夜一屎忽個個 就係始解/卍解

所以把刀

等一護有有婚結

屌 成個假面由頭柒到落尾
平子作為阿頭係千血篇嘅作為就係比對面秒殺
到而家都唔明佢始解做乜柒 次次都比人秒速適應
仲要連續比3件滅卻師秒過 M E H

個咩柒翻隊副隊長 好似叫射場 仲有京樂條女副隊
連刀名都未有

仲有假面成堆d劍有乜用都冇人知

作者有卍解 畫到藍染變藍柒

京樂條女把刀唔係就係狂骨咩

春水個女副隊有出刀 有刀名

女副隊嗰把叫八咫鏡 （好似係）

除左藍染同秀哥，其他都係收得皮

其實劍8個副隊長係咪佢把刀

明明只係想睇一護拎完新刀後有幾咁屈機，點知屈卒就叻

仲要連新刀既內心世界都無去

打完藍染之後套野都唔知想點

七緒個家族係咩宗教身份 把刀一代傳一代咁落去
去到佢老母俾左京樂 京樂之後俾番七緒

但有咩確實用途都係無人知

好似話拎嚟殺神

屌 個時d人吹到扮虧 係最後臥底
點知原來真係一個死虧佬

呢班友
隊長級既拳西比人秒撚左

想知靈王有幾靈
點解可以比友哈一野ko

靈王係王
友哈係神

仲吹到佢實力同京樂同一個level

點解佢講野個陣啲字隔離有啲一點點？代表強調定係有其它意思？請賜教

hdje

但靈王係佢老豆

官方小說有解話 大意就係話平衡各界 所以唔打得

日文鍾意咁 你睇村春果d都係成堆點黎點去 都係用黎強調之餘又有時有d暗示咁

個始解已經咁撚屈 仲點作卍解呀

柒西柒定柒番谷柒？

why not both

一直都唔撚明
點解藍染唔對一護用鏡花水月
開個始解比佢睇唔得咩

太耐之前睇，有錯屌輕啲

完全吹漲

證明呢套野多人睇過妖尾

如果我諗
始解做幻像
萬解滅事實

取消1件發生左既野
好似友哈咁

利申
淨係睇左幾話

平子個始解先on9
一開始果時又講到幾勁幾勁 點知淨係前後左右調轉 比起鏡花水月真係塵都無得食
後尾幾下比人收左皮

其實好撚柒勁 加埋佢假面根本外掛級 不過太勁既人通常都會on99咁輸

以為好威咁講完能力係咩 轉個頭比藍柒破咗

連久保自己都中左鏡花水月

根本久保都諗唔到點解就是但秒左佢

根據本野既講法
因為藍柒未係一護面前"發動"過

但好似拎起把劍就已經係"發動"
咁其實好易解決

9保個陣係咪挑讀者機,話自己冇爛尾

爛撚到乜咁
一護把刀又爛又唔爛
爛左又合返再爛
點知爛完入面又有把斬月

有D咁嘅事!?

我都咁話
幼像 -> 現實
好似京樂咁
小孩遊戲->成人遊戲

拳西一定係最柒沒有之一

整刀碎

7番谷........

睇到我
首先，有個唔知幾時打贏左既人出黎：我幫你改變左過去，把刀好返
ok
下一秒，友乜巴哈：你把刀既未來我改變左
ok
刀入面又有把刀！
呀！！！！

斬月新卍解能力
斷完又斷

其實我都無好用心睇
每話用左2分鐘左右
因為真係好無聊

我鳩up咋

屌你！

其實藍染呢個角色 可以出返套solo

根本成個千血篇就係on99
你秒我秒你

最記得有幕春水點打都打唔死個滅卻師，反而個滅卻師就進化到神既級數永生唔會死。
點知最後叫左佢個女助手一野秒左個滅卻師
真係一大版，一刀過，秒

藍染始解加自身能力已經咁屈，卍解左點算

有幻想力仲On9，幻想係劍八之後頂唔撚順死左

錯啦你 根據依套漫畫個邏輯黎講
萬解左係仲廢

根本久保自己都作唔到落去 千年血戰都睇得出佢好勉強咁寫 唔好話D萬解 好多野直頭唔撚交代就當完左
不過藍染一開始未用崩玉個陣就秒左一次萬解7番谷真係好痴線下
雖然後來戰績表明7番谷稍為勁過佢既都羸唔到

真始解

藍染卍解應該等於上帝模式，想點撚人都得

經典對白

上埋熱門
代表死神 > 妖尾

呢句嘢真係咁多年記到以家

話說破面個第三刃點
淨係記得佢畀班滅卻師玩禁錮play

明明滅卻師好多野玩 佢係度玩小學雞式鬥能力
虛圈有部份打鬥都唔錯 雖然劇情直線 但起碼睇得出佢有用過腦
入左千年血戰真係好似撞撚左邪咁

成套千血無交代 又係係官方小說度先講返 總之 無死到

純粹係想睇埋D卍解始解先追落去
屌佢老母 去到尾唔出哂 射場條撚屌連刀名都唔Q知就做咗隊長

最撚on9係友哈個副官同親衛隊個巨人，吹過頭跟手叫友哈tk左佢地，唔計巨人，副官無比友哈tk，雨龍就唔會有機封到友哈 完全格硬黎

真係不能同意更多 射場真係慘 本身個隊長都係成日做炮灰 (不過點計都好過某人)

樓主做咩咁睇唔開睇死神呀

死神不嬲都好過妖尾
死神個人設，斬魄刀既設定都係一流
係個故事去到中後期公式化
妖尾就成套野都係賣肉
同埋成日大叫我們是妖精尾巴
高下立見

其實計落
後面大戰都無乜點「贏」
最後叫打個和/死於戇鳩

本身作者套前作聖石都完勝啦

話時話 其實友哈好似都破唔到佢招鏡花 係羸左本身自己能力BUG過佢

狗狗雖然成日輸
但佢唔似得柒西柒番谷呢D撚頭 臭串同自大 懶係野咁
又正氣 幫D細嘅擋刀擋槍打雜魚
所以真係唔覺佢柒

屌一開波話搶卍解嗰陣，浦原話有虛靈壓就搶唔到，同埋對滅卻師有毒，班假面根本大把位發揮

講咁多倒不如幫我集氣叫9保幫我開套劇場版畀我solo 順手show埋卍解畀你哋睇仲好啦
肯定好睇過垃圾一護

其實藍柒用卐解扮始解咋

咁雷切勁d定千鳥？

想問下動畫係咪完左冇再出？

當讀者狗咁撚，打左幾集跟住同你講其實一直都係幻覺。

Sieg heil

如果出個終極結局
藍染最後出場同一護講你有今時今日咁勁都係我卍解既能力就正

藍染同一護講 I am your father 正D

垃圾作者
虎頭蛇尾

最後有無講到一護新刀個卍解能力係咩？唔係太記得

靈壓>>>>>>>>>>>>垃圾卍解

唔係話食左粒崩玉就唔洗再用上刀咩
所以久保咪唔洗再藍染嘅卍解

同埋有哈明明拎左總隊長個卍解但最後都唔用 明明把刀個能力屈到仆街

個人認為
藍染應該卍解都廢時學
市丸銀講過佢咁勁係因為佢個人能力（鬼道，白打，靈壓個啲）都係千年難得一見咁top , 二百幾年前平子做佢隊長個陣都發覺唔到佢偷偷地研究虛化個啲，係個陣佢揸住個始解都玩死所有人，都知冇人係佢對手
後尾浦原整埋崩玉，佢更加想搶崩玉，所以對卍解冇興趣，如果唔係以佢資質肯定好快學識
利申：幫久保兜緊

上面話點解藍染唔對一護用鏡花水月
因為所以正副隊長都睇過晒藍染始解，而始解個刻就正正會被完全催眠
但得一護未睇過佢始解

無記錯做隊長其中一個條件就係要識卍解 除左劍八之外

或者殺左之前個隊長

我咪就係問點解唔比一護睇始解囉

因為會無野好寫囉

咁又錯唔曬，佢真係差啲收左平子皮

睇你地鳩up估估下仲好過睇漫畫

藍染既卍解就係催眠讀者以為有個叫久保帶人既日本人畫緊漫畫

巴打都識開鏡花水月

氣宗>>>>>>>>劍宗

我記得有解釋

藍染就咁靈壓都炸撚死滅卻師

我睇完都唔記得套野點結

久保畫畫下就唔記得左啦

後面班親衛隊仲洗搶卍解咩
佢地自身能力都勁過班隊長

有冇人記得0番隊 講到幾勁連卒仔都殺唔到
Btw鏡花水月仲勁過宇智波反彈

我中左....

你幾時產生左鏡花水月係始解嘅幻覺

始解都勁過哂人地卍解

更木都係殺左之前個隊長先上左位（冇記錯既話）

好似話藍染幾百年前已經催眠哂成個屍魂界，一護係女禍，所以冇見過始解。
一護都算係藍染既實驗品，由一出世已經比佢𥄫實，所有野藍染都安排好，比虛集擊等等....

有冇清記得斬月大叔係咪即係友哈？

係
好似係老母都係滅卻師
所以一護有友哈血緣

搞撚到我好想翻睇

on9先睇

頭先翻睇左最後100話
發覺真係好垃圾

我淨係想睇藍染果part

根本唔知畫緊咩
亂撚到

睇完減智商

亂菊有無俾人女女女過

一話都係30秒 一個鐘唔夠可以睇哂

個人覺得 藍染始解係製造幻象
卍解就係解除所有幻象
完。

我記得巴哈有個講柒番谷點柒既post
笑到我

講on9 零番隊仲on9呀
千年血戰岩岩開始嗰陣 吹到零番隊幾咁勁
又話零番隊實力=13隊番隊咁勁
本來好期待久保點樣寫零番隊
但結果呢？
結果佢地5條友唯一作用就係幫一護升Level刷裝備
然後出去比哈友秒左
最後個光頭佬留低一句話：人類 你地永遠冇可能贏到哈友
咁就完左
本來仲期待佢句說話仲有咩深層意思
點知都冇再解 得表面意思
然後零番隊就冇再出現過

唔係淨係劍八果朵先係殺上一任繼承咩，其他隊長requirement都係識卍解

因為一護根本唔係人
光頭佬無錯

千年血戰連載個陣
我好期待佢下一集會畫咩架
好想睇d人點死又點番生

咁有哈點解唔用總隊長個卍解 個能力咁勁

一護係超級雜種

屍魂界篇佢地見到個陣已經係雙極，個陣鬼得閒無啦啦始解咩
之後更加冇見過
去到空座町大戰，班友都叫左佢咪睇藍染始解啦

死神糞作不解釋

藍染卍解迷d茶渡有乜撚野用迷d?

一護好似有掂過佢把刀所以鏡唔到

係掂到把刀先會解除到鏡花水月效果姐
不過藍染當初係想睇下一護可以點成長先慢慢撚佢咋嘛

死神漫畫唔係話唔收得俾人腰斬咩？
所以垃圾久保就急急腳用最少篇幅畫最多既野出黎，但又畫唔哂/唔記得哂自己埋既伏線

但係佢有冇機會係第二到補完返成個故事 eg小說/game/動畫
好似話千年血戰會出動畫版既

勁條毛咩
收返F個能力夠殺啦

卯之花又係唔知做乜鳩
話係初代劍八 好撚打得
但係又未show 過點勁 就用條命去訓練劍八
但係劍八訓練完又唔知有咩勁左
跟住佢卍解好似叫皆盡 成頁都係黑畫面又係唔知咩能力黎

後期d人出技同被太快秒完哂印象

當年勇闖屍魂界，
學萬解打白哉，
最後藍染黑幕真係超好睇.

之後虛圈打十刃都keep 到，
d 十刃人物都好有特色.

之後打藍染就開始失控 ,
藍染變到成隻怪物咁，
再之後就唔想再講 .

好可惜.

茶渡的靈壓，消失了。。。

唔講都唔記得呢條廢鳩

我覺得十刃開始已經唔掂......

如果係整中篇作品，好似鋼煉咁長就神作

前面內容豐富少少，解下伏筆，救完露琪亞就完就神作

虛圈篇完就佳作

後面果d發生過咩如果係只係睇過一次漫畫
根本無可能記得發生過咩事

唔係你入我到，就我入你到
然後又咁啱全部1v1

幾多個人就比返幾多個你打
完全係小學生思維嘅嘢

拎返死神身分，友哈，咩人點死我已經唔記得

十刃我都記到好多個

其他同隊長打嘅敵人我一個都唔記得

佐助鳴門小李唔夠打就咒印四尾化八門，呢d設定一早有

屌你老母同我限定解除？
一世都記到個畫面

套野真係贏人設

修長嘅一護真係無得輸

但套野入唔到腦，拎住呢個人設咁嘅故事真係浪費

OP都行緊呢條路，頂上對決後發生咩都唔太記得

睇完藍染篇已經當呢套野完左
千年血戰篇既故事結構簡直係垃圾中既垃圾

其實係藍染心入面自己想輸比一護。 利申：9up

其實光頭佬冇講錯,最後贏友哈既主要功神係藍染,藍染鏡花水月連友哈都影響到
唔係藍染,一護根本冇機會斬最後一刀

唔知點解有聲

打滅卻師唯一期望就係出番小黑同藍染卍解
一護呢個角色又係柒下柒下，冇啦啦升爆lv打贏藍染，明明人設同斬魄刀都好吸引，但係故事真係垃圾到

突然又黑色一大撻丫嘛

斬魄刀 鬼道 虛化 樣樣都咁正
但打完藍染，見到一護要比班完現術狗撚就睇到都激氣

Halloween扮鬼出黎嚇人姐
無能力

果陣鬼道詠唱真係好撚正
後尾打大交連破道99都打人RJ

一開頭藍染個破道九十黑棺一招收狗仔皮
仲要捨棄詠唱 成班呆撚晒
但臨尾完全崩玉化+完全詠唱嘅黑棺比外掛一護一野扯開左

真係好on9，前幾集連銀都未贏到，入左異空間留長咗頭髮出番嚟斬三刀就贏左 雖然係畫得幾型

3刀? 1刀咋

成頁黑畫面嗰個唔係劍八卍解,嗰個係始解黎咋
八千流就係劍八把劍,劍八卍解變左痴線佬,連講野都唔識講
就咁提升身體能力好似係,最後自己頂唔順個能力

根本個作者講得都唔清唔楚
八千流既然係刀又會識始解？

作者後期已經放棄思考

死神好有趣
啲勁野我就唔多記得
啲柒頭我就記得好清楚

一護新刀個卍解能力係咪無講到？

黑畫面應該係卯之花卍解黎

咁就神作,咁周街都神作啦,死神前半段頂到盡一盡都只可叫佳作

不外乎嗰一個

根本佢虛圈之後就應揾人幫佢作，佢就畫
屌，d人個個d技都咁勁
但就係完全唔用個腦去打
有jojo d人的智力去打，突然被搶走卍解都唔會立即被秒

有jojo d人既智力就唔做死神啦 成班都蠢撚過豬

成班比人搶左卍解就唔識打交
好似一護咁打啲垃圾郁啲就卍解
可能因為佢一開波就始解好似少左招咁

所以劇情設定戇鳩，或者好多讀者等睇嘅設定唔畫出嚟都算， 最撚大問題係設定改咗 同之前嘅劇情有明顯衝突又當讀者傻撚咁舞， 從一開始寫明八千流係七十九區出身又變左把刀， 最離撚譜嘅係藍柒係升天前 嘥咁多口水同主角解話發生咩事， 講到明 當主角只係隻卒，後期決戰夠膽整句對白： 乜你覺得我之前冇老點你咩， 然後變咗做由細睇住人大

藍染被秒後無繼續睇落去

平子真子篇之後都大暴走 滅却師一集進化一次鬥大

完全唔明滅卻師有咩咁勁，係要寫到咁勁
其實都係一班人類
個作者冇解釋過呢班友的背景

咪有哈分左力量比佢地先咁勁

班友好似係一千年前死哂，其實咩事？

友哈係靈王個仔,靈王咁既狀態下都可以同人扑野生佢出黎
咁佢老母又係邊個

月讀

咁多人睇死神架咩
當年作為死忠嘅我睇返TYBW真係得淡笑

仲有八千流始解點解會有幾隻虛出嚟都完全冇解釋

睇完卍解個wiki都係唔知up 乜鳩

咪即係把刀斬到乜野, 果D野就變血水, 劍八死唔去因為卯之花即刻醫番, 再斬再醫再斬再醫再斬再醫

可以係咁sm對手

因為八千流係斬魄刀 斬魄刀本體就係虛
同埋八千流嗰個唔係始解嚟 佢召虛出嚟嗰陣隔離有個副隊講過呢招唔屬於任何一類型始解 暗示緊八千流用嘅唔係始解

好似係血 = 刀

多謝解答

我都想好似佢/一刃咁分個蘿莉出黎陪自己

我記得有3個option, 不過詳細係點都要搵番wiki先記得 至於做隊長=一定要識卍解呢層就唔肯定

要成為隊長的人，必須選擇三種途徑中的任一方法通過認證，其一是在包含總隊長在內的三位隊長見證下通過隊長考試；其二是藉由六名隊長推薦，然後在剩下的七名隊長獲得其中三位的認可；其三則是在兩百位隊員見證下，與時任隊長對決獲勝才能繼任成為隊長

個陣平子比藍染老屈虛化，之後可能直接升佢？

講就咁講 但我好記得套野都有話識卍解係必備條件 除咗劍八條蛋散

我都記得係要有卍解 仲要前任個老屎忽升左0番隊或者死左先有得升職
除左劍八果隊

邊度有講過斬魄刀本體係虛？

其實第三好on9
所以先會有劍八呢d出現，講到隊長=絕對武力
根本隊長呢個位係要食腦

話藍染無卍解果d重睇啦，一開始佢叫曬所有人睇佢卍解。
只要睇過佢卍解既人，佢用始解時先完全中鏡花水月，所以佢既卍解係用來強化佢既始解。
佢既始解應該佢用霧氣玩下幻覺，因為佢自己講過係水系既刀

成套野除咗12番隊勉強算係腦 其他都係無腦

已經唔記得講過乜
點解友哈要落地面打藍染嘅

btw友哈親衛隊實力膨脹得太撚過份
萬物貫通出第一次出嗰下真係痴撚線 大媽同溫泉佬擋都擋唔住 雖則係好震撼
莫講話之後京樂開大攬炒都唔撚死

講住咁多先

其實呢套野斬魄刀同刀獸都好多發揮空間
我冇睇到動畫原創刀獸編
不過就好奇怪點解八千流既為刀獸 但係又有刀 而且佢嘅刀獸竟然係三隻虛
都仲未講屍魂界竟然冇人察覺佢係刀獸

根本就好多野講
點解我當初要追落去呀

果陣最鐘意假面
初初出場班人型到呢
可惜⋯

曾經對平子好撚大期望

岩岩出場果陣覺得佢地虛化唔用始解都可以屌打班隊長 點知

係要講到親衛隊(其實都係人類)咁屈都算
又唔鋪伏筆話好勁
最on9係0番隊條友一開波可以秒殺全隊
個反差大撚到
就咁一個奇跡佬，成個屍魂界都冇人夠佢打啦
都on99，夾硬來
同埋係咁勁，咁一千年前唔使被人滅團啦

睇下邊個隊長啦,柒番谷,碎蜂,狗應該得

應該咁講中左佢卍解既人，始解既鏡花水月會增強。

話藍染始解係用霧氣玩幻覺嘅人就真係中左鏡花水月啦

以前psp果隻game真係用霧氣 不過漫畫入面屈好撚多唔知個設定係點

斬魄刀『鏡花水月（Kyoukasuigetsu）』
鏡花水月為催眠系斬魄刀。最初藍染展示給其他副隊長看的始解是流水系，以霧和水流的亂反射來擾亂敵人，讓對方自相殘殺，事實上是為了將來對他們使出「完全催眠」舖路。
缺點是若是對方看不見或沒看過鏡花水月解放的瞬間，就無法產生催眠的作用。此外，唯一能避開鏡花水月能力的方式，就是在發動「完全催眠」之前碰觸到鏡花水月的刀身。

崩玉+卍解>最後的月牙天沖

仲追緊漫畫嘅時候只要有藍染嘅戰鬥都會疑神疑鬼 已經被佢招鏡花水月撚過幾次

你貼條link都冇卍解啦

其實崩玉能力>最後的月牙天沖
崩玉能力同全知全能有得比

其實諗返起最後的月牙天沖憑乜野可以咁勁
個個都練呢招就得啦
又話老豆都識，但最後都冇待

有幾勁

用完會無咗死神力量

仲要打兩野就腳軟 廢到仆街

一心卍解都係
呢個真係提過但冇出
仲過份過藍染

段字咪講左把刀係催眠系，唔係水系，對手自相殘殺係已經中曬鏡花水月，霧同水流係藍染自己鳩吹

劇情咁撚垃圾出黎損錢呀?

ff緊出動畫會補完返d劇情

後期真係好垃圾....初初真係同火影one piece一齊做三巨頭,唉

可能重開會解除催眠

其實最終設定都係靈壓大於一切 咩解放效果其實你差太遠都係廢
藍染係勁在可以全部能力MAX(唔記得有無講過把刀能力係同自己因素有關?) 但其他人都唔發覺

成套野後期火滾位好撚多, 但最撚嬲一陣係一護係最終篇既所作所為
彈上彈落, 整刀斷刀, 屈下D二打六 LOOP足成年幾兩年 諗返起呢段劇情都嬲撚到震

唯一感動既係終於多左招新招 月牙"十字"衝

好撚記得佢出呢招個幕 大聲叫完月牙十字衝西落向條女度 之後即刻叫佢避開 屌 個樣勁撚認真 好撚ON9

第三副隊個條友先最慘
完全比人遺忘

吉良千血最尾幫春水執手尾 打埋隻雞佢 算係咁
一番隊個副隊先陰鳩公

屌

當連登係維基

想問動畫係咪無出到結局？出到邊個位？

講真 最好睇都係一開始入屍魂界救露琪亞個到

啲副隊大部分都係多尻餘

其實市丸呢角色做乜鳩

幫手up點樣破解鏡花水月

吉良打完之後佢去左邊

市丸都叫做乜鳩 咁大把漫畫啲二線角色都可以cut左佢

冇人講速遞員雨龍老豆同黑崎一心?
兩條友入到屍魂界掉低把野就走撚左去

其實藍染係咪姦左亂菊 銀先咁嬲

亂菊細個比藍染D靚奸左比銀見到

睇返成個千年血戰
得涅隊長係做到野
冇記錯嘅話

有冇人鍾意劍八嗰兩條靚

豆釘妹

佢應該講緊一角同乸型

真？

個乸型好似幾勁，可以吸走人靈壓

個畫面整到好似 但無話過係咁 只係話拎走咗一D好重要嘅野

處

露壓後期冇用啦，已經講緊不死，全知果d 先有用

有條link 講藍染萬解，但唔識日文

想問好耐 其實草鹿八千流係乜水同有咩用

唔代表下下都要型完即柒嘅
證明久保好唔鍾意個角色

原來班星十字團死剩幾個

論到唔中意 邊及得上假面班撚樣

唔係,明顯真係唔鍾意柒番谷,你諗下最後打奇蹟佬
日番谷開大技變埋大個,都唔比佢贏,但奇蹟佬最後係比友哈聖別死都唔柒番谷贏返次

你諗下拳西先

假面真係好慘
明明開頭出當晒佢地係希望
同藍染報返二百幾年前嘅仇
點知全部啲戰鬥力。。

我睇動畫先既
以前覺得首chAngE入面班假面好撚型
點知依家

茶渡：我跟左一護咁撚耐又咪係比狗保撚狗

茶渡係唔係進化到秒左3位數之後就停左？

茶渡很強 我不能想像茶渡輸的情境會是怎樣

其實get backer 蠻 用完邪眼都好似會講句

茶渡的靈壓消失了

只能夠講作者真係哂哂個設
明明好多野可以寫，例如交待下d歷史
但最後作埋哂d垃圾出來

嗰廿六個英文字母全部隊長級或以上

咁諗諗吓石田待遇唔差過一護，好似都贏多輸少

想當年 茶渡既惡魔之手 型到呢

天上天下 唯我獨尊
果陣型到呢

一嚟就夠涅隊長打
射到佢變返精液

其實友哈真係好撚樣衰

我最撚嬲係0隊班友轉個鏡就死撚哂

大家都好似唔記得狗保入過廠

呢個估到，少年漫中途出既新同伴，仲要冇咩描寫過去就知炮灰黎

果陣好期待平子虛化+卍解打滅卻師

結果俾大波妹兩秒爆撚走左......

小說有講復活返

去到後期9保好似撚緊讀者咁
你最期待果樣唔畫比你睇 或者兩格就畫完
然後淨係畫主角開外掛斬斬斬斬斬斬

主角都唔係打咗好多咋

茶渡呢個角色幾型 但真係唔知整黎做乜

好撚似言承旭

我最唔明點解女主角會換左人
點解最後露棋亞唔係同一護一齊

人鬼殊途
露琪亞>井上

井上女追男 都叫做講左n耐
露棋亞會夾硬安排同戀次一齊BBQ大結局先更唔明

藍染一個打低哂d隊長同假面果到型撚到，之後變蝴蝶7到唔想睇

啱啱睇返尾100集
京樂卍解好撚型
花天仲要好正
不過花天無啦啦走出黎只係京樂嘅內心世界？定係現實黎

點解要咁作賤自己

畫集咋嘛

睇死神真係唔洗究呢d野

睇死神唔好諗！一諗就等於中左鏡花水月！
要放空個腦去掃，每頁唔可以多過0.5秒

補link

個陣睇心諗 一護你條撚屌無鏡花水月 清清楚楚知道發生緊咩事
但係要到柒頭吉鳩佢女神先出聲

其實d bgm都幾好聽
你不如話三番隊一早開卍解出聽覺幻覺控場就搞掂藍染啦啦

會唔會係雛森打低哂啲隊長先啱

除左藍染卍解之外
我都好想知一心個卍解同多d龍弘嘅故事
千年血戰有一期最後一頁見到佢地話合作幫手打
當年見到幾撚期待 點撚知同茶渡靈壓一樣消失了

你有無睇架 最尾咪出咗嚟一齊打友哈囉
無一心同龍乜送速遞 一護點嬴唔到友哈

唔係不嬲都有講戀次同佢係青梅竹馬咩

從你還在你媽媽子宮裡就知道了

一護重新鑄刀嗰幕
其實唔洗講都知 大叔係友哈 咁虛先係斬月

藍染打十個個段真心正，
我都間唔中會搵番黎睇 .

之後變蒙面俠真係on9 既design......

鍾意呢pair多啲

其實仲係蒙面個陣幾型
之後唔蒙面柒到仆街

個陣睇到小烏死左真係流馬尿

千血個look最正

不是，斬月係滅卻師的力量，白一護係虛的力量
一護以前的死神之力所未開發出來

個作者連友哈做咩變痴線佬都冇交代，on99
一味夾硬話佢點勁點勁
佢冇全能全知，要打敗唔難(要食腦打，但d人係冇腦的)
加上如果藍染冇封印，可能55波

一護體內友哈承認左自己扮斬月
同埋有講過虛先係斬月 一直以黎嘅行為都係守護佢
同埋零番隊個到講得好清楚 事實黎唔洗駁

唔係好想睇返垃圾千年篇 比住wiki先

岩岩搵到

似乎腦補過度啦

白一護我都記得係真正嘅斬月

咁我記錯
不呢呢個只apply到係一護身上
其他人全部都係用淺打

算吧啦！死神唔好研究得咁深入

睇佢D插畫打下J好過

所以話 淺打就係虛
一護體內有虛 所以第一把斬魄刀唔係淺打
同埋岩岩個幅圖 零番隊講緊嘅係一護第二把斬月 係一護揀嘅淺打黎

親衛隊個力加由槍手變到隻雀再變雞個下真係神

久保既人物刻劃其實做得好好
相比火影/OP 個種大眾向 顯得成熟好多
好多時連敵人都寫得好深刻
點知最後個篇寫到屎咁.....

一刃果度

Sor離撚晒題 由佢

插畫梗係睇大暮維人

其實友哈死嗰陣點解係話B玩野？

友哈見到比人一護殺嘅畫面 以為發夢 其實B用全知全能睇到嘅未來

睇完淨係覺得班虛比人殘殺
咩警報 大虛都係得啖笑

一護老豆都係死神，有咩野問題？